遇到民調，你地可唔可以全力支持林鄭特首?

事到如今，唔想佢落台，讓子彈飛多一會兒

支唔支持佢都唔會落台㗎啦